柴灣有人貼反修例大聯盟街招

巴打好波
希望其他區都見到

笑死

推

6.16 不撤不退

身為中國人

好波，抽盡佢，連仔開始做野，印彩色呀要

好落本

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

長輩圖常用字眼